有無人可以跟一跟俾畜聾拗斷手嘅FA

好擔心佢

推